麵仔有無收到錢？

去左邊呀